ТЗ:
Верстка по бэм
без использования фреймворков(bootstrap, tailwind)
Выполнить всё на вью через Store (vuex)
- вывод товаров и их удаление
- реализовать кнопочки увеличения/уменьшения кол-ва
- динамические подсчет стоимости заказа, количества товаров, наличие установки, в зависимости от состояния чек-бокса
- в шапке выводить кол-во товаров и стоимость заказа
- реализовать слайдер с товарами (воспользуйтесь Swiper.js)
- при нажатии “оформить заказ” реализовать отправку на сервер (в том виде, в каком считаете нужным)

Не нужно реализовывать каталог. 